點解近排好似揾份part time都咁難？

之前做過兩三年retail part time覺得冇乜野學到
寫入resume又唔夠靚
做過年幾文職part time覺得學到既admin野仲多
近排想揾返份文職part time發現勁少job ad
情況係咪過左年先會多返d job?

利申：三大社科，係咪社科乞食到連part time都揾唔到

其實想知文職part time人工幾多
可能我開價太高
之前做開都50蚊個鐘，keep住開返50

過完年應該會好啲
但呢啲會請pt嫁咩

文職本身就係少part time. 我公司以前想請人做都一樣難, 可惜半年後先有位, 唔係搵你la

會㗎之前都返過兩間

謝謝你 等再有機會先啦

簡單剪下片你識唔識

我識呀 有冇啲文職唔洗formal dress 是但著都得

識啊，我仲識photoshop, Final Cut Pro
以前讀art